中樂其實好好聽

仲有用西樂模式演繹中樂

連登仔:支那樂器 不了

鐘意中國既文化先會憎破壞文化既共產黨

你都九唔搭八

草根階層搵食時間你就enjoying high culture都好能串

太鼓之達人飲歌

你都識講草根階層

娛樂台有邊個仲係草根階層...?